【九龍塘】血濺又一城！瘋警追打市民落電梯險釀人踩人

【八區開花●九龍塘】血濺又一城！瘋警追打市民落電梯險釀人踩人

商場變戰場！逆權抗爭5個月，香港人與暴政周旋進入新形態，由以往街頭遊行，改進入商場巷戰，冷氣開放、窗明几淨的shopping mall變成抗暴陣地，早前有科大男生疑因警方清場墮樓失救亡，令局勢再升溫，今日（10日）再有市民在多區示威。而在九龍塘又一城商場，有穿着黑色衫的示威者，於商場內針對部份商店破壞。有一批便衣警員喬裝成示威者，混入市民當中，並以警棍襲擊示威者，觸發雙方打鬥。有示威者被打至頭破血流，但在場警員不容義務急救員上前為受傷示威者治理。

其後數百名蒙面防暴警進入商場內增援，到場後不斷驅趕在場人士，並在沒有衝擊之下，多次舉槍指嚇圍觀的市民，嚇壞很多一家大細。有市民在扶手電梯向下離開時，多個防暴警上前用警棍追打，當時扶手電梯仍然運作，險釀人踩人，險象環生。防暴警又不斷舉起胡椒噴劑，攻擊正後退的市民、急救員和記者。

及後所有市民及記者，都被防暴警趕至LG層，記者無法到較上層，拍攝被防暴警制服的示威者，是否被警察暴力毆打。

Push

Hong Kong Independence Party
5 agendas

(1) UK has the mandate from the People of Hong Kong to annul the Sino-British Joint Declaration right away; Also should the US subsequently abolish the HK Policy Act.

(2) the UK and the US governments are requested by the Hongkongers for taking on the PRC’s illegal occupation of Hong Kong.

(3) We require the United Kingdom to enforce those three unterminated treaties over Hong Kong sovereignty ( the Treaty of Nanking; the Convention of Peking; the Second Convention of Peking ).

(4) We demand Anglo-American or Nato joint military base in Hong Kong on a permanent basis, the expense of which will be covered by ourselves!

(5) Hong Kong should and is going to be an independent Commonwealth nation.

"網傳又一城有示威者死亡...."...???

pish

想問下阻人喐手嘅左膠去咗邊？

似公安